## [v2.0.3]

> 2019-04-11

* Выводим в console.info версию виджета 'SH_WIDGET_EVENTS [version]'

## [v2.0.2]

> 2019-03-12

* Фикс кук

## [v2.0.1]

> 2018-12-14

* Добавлена возможность передать объект session для запросов

## [v2.0.0]
>2018-10-30

- Обновлен реакт до 16 версии. 
- Обновлены пакеты webpack, babel и тп + переделана вся сборка
- Пофикшен баг с removeEventListener на unmount  

## [v1.6.3]
>2018-06-25

- Добавлен вывод версии виджета событий в консоль браузера

## [v1.6.2]
>2018-06-06

- изменены адреса демо сервера на camera-demo...

## [v1.6.1]
>28-05-2018

- Добавлены новые события и соответствующие фильтры
- Для неизвестных событий вместо номера кайнда выводится соответствующее имя из estore_event_kinds
- Добавлено отображение закладок
## [v1.6.0]
>8-05-2018

- Заменены методы АПИ alarm_event* на estore_event*

## [v1.5.0]
>14-11-2017

- виджет теперь занимает 100% высоты контейнера и правильно ресайзит высоту списка событий и скроллбара при ресайзе окна и изменении высоты контейнера (адаптивная верстка) и при открытии панели фильтров
- поправлено поведение чекбокса Все в фильтре по типам событий
- добавлен лоадер при загрузке событий с сервера
- поправлена загрузка скриншотов событий

## [v1.4.0]
>19-04-2017

- добавлены префиксы стилям виджета

## [v1.3.0]
>05-04-2017

- добавлен фильтр событий по дате

## [v1.2.0]
>28-03-2017

- поправили отображение списка типов событий в фильтре


## [v1.1.0]
>16-03-2017

- добавлен фильтр по типу событий и прокрутка на список событий


## [v1.0.0]
>06-03-2017

- добавлен виджет событий камеры (только список)
